[多圖歷史課]日本成田機場佔領指揮塔事件

會不會型咗啲？

咪on9
煽動人入禁區
分分鐘有義士信你沖入去分分鐘無命

再提下大家
千祈唔好入禁區 冇路走㗎